---
title: Post 17!
date: 2017-10-23
---
Vandaag hebben we met het team de laatste puntjes op de I gezet ter voorbereiding
van de Expo. We hebben ons prototype compleet gemaakt. In de vakantie heeft iedereen
zijn taak goed uitgevoerd waardoor we goed op schema liepen. We hebben die dag veel
nuttige dingen kunnen doen. Samen met Beau heb ik de inleverbestanden uitgezocht voor
het inleveren van iteratie drie. We waren goed voorbereid op het laatste inlevermoment. 